浄係ios都一日二萬五人,加埋an機咪

林早洩今鋪你仲唔冚家剷

佢條戇鳩仔一早就應該預左